究竟香港開夠黑糖珍珠鮮奶店未？

哩類黑糖珍珠鮮珠台式飲料店好似藥房咁，開到一街都係，銅鑼灣、元朗直頭係重災區

黎梗元朗又開間唔知乜鬼野幸福堂 究竟幾時先stop啊

更加睇唔透點解不斷仲有一車車香港人爭住排隊排粒幾兩粒鐘飲哩啲冇益甜到阿媽唔認得嘅黑糖珍珠鮮奶，又多塑化劑，遲早飲到糖尿病都似

根據我fb觀察，超過九成香港人飲完都怨好伏，我心諗：伏咗咁多次，隔離又再開間你地咪又照走去排隊打卡中伏。到底哩班人真係鐘意飲定為打卡？

要有下一樣搵笨柒既野興起先會停

好似啲傻仔不斷含淚投民主派一樣

糖漿都好飲

全靠starbucks養到全部人都覺得3x蚊買杯嘢飲係好正常

一蝸蜂開到一街都黑糖珍珠鮮奶，跟住熱潮過咗，集體冚家剷

搵夠仲守業咩 轉型容不易

好多鋪都只不過係唔同名 同集團

That's why 咁多間都伏

雖然係藍絲，都睇唔過眼咁多香港女仔一邊飲住杯糖漿，一邊口嗌減肥

D港女見到杯嘢好睇就買黎影相po Ig好撚On9

經歷過珍珠奶茶時期依d又算d乜

[img]

幅幅都一撚樣咁滯

可樂咪又係糖漿

屌

啱啱係台灣飲過第一張圖果間
咪又係普通野冇咩特別好飲
係可以影相呃like囉
好彩係台灣買十幾蚊港紙同唔洗點排隊
香港幾十蚊排成個鐘真係

飲左一次 覺得甜到爆就無再飲落去

望到都覺得膩
班港女點撚樣飲得落

唔飲點谷大港女對波呀 勸樓主唔好搞事

多得d 新monday 定新假期囉 收錢賣廣告

杯咁既垃圾要20-30 不了 咁我飲可樂算

兩者都係糖漿，但可樂唔使排隊，一排六罐裝都先三十蚊左右

咁d人貪新鮮啫 有d人唔做d on9嘢會覺得人生好苦悶

港女: 汽水=肥 糖尿 junk food
奶茶=有品味 文青 有特色

新屎坑
過左個熱潮就成條街一齊執笠

呢D賺1,2年,熱潮一過就執左佢轉賣其他HIT既野

以前珍珠奶茶,冬甩,芝士撻HIT過陣都係一大堆跟風爭住賣搵錢

無左6罐裝好耐啦

飲撚到變興趣習慣
仲要share d圖話 人體70%係奶茶就覺得癲

鋪頭又唔係專賣一種

是但啦 搵食姐

好撚難飲
好多都係見人開佢又開
但又冇水準
快撚D執左佢

過兩年就冇架la

會比第二樣代替咁解

照係有伏

每次興咩就極速起好間野同搞掂銷售模式
收割完就極速收皮 等下一次熱潮再黎

個市場飽和之後好快收皮架喇
班人打多幾次卡就悶
又玩第樣野

同珍珠奶茶無咩分別，而且太甜

糯米+糖漿+水 = $30
幾毫子賣到幾十蚊
係港女先中意飲

人地有錢賺 啲人又會買 你理得人姐
你自己唔飲咪得囉
開呢啲好過開藥房啦

塑化劑先大波

之前都無咁反感，但最近開到通街都係
仲要鳩假期成撚日係到賣廣告
杯杯都一撚樣味，點解要排咁耐隊買

同以前dyogurt 店一樣，以前係咁開宜家影都無

市場會調節

其實係唔係有公司承辦e d鋪設計黎做？
你比錢佢，佢會幫你design 裝修同幫你買設備

飲過一間好撚難飲
排隊d人係咪冇味覺

口味嘅野因人而異者 我自己就覺得老虎堂幾好飲 其他好普通 不過老虎堂排咁鳩耐就不了 唔洗排就會再飲

港女係咁On9

廿幾三十蚊杯嘢真係on9

估下下個塑化劑熱潮係咩?

港式奶茶日日飲都怕
e d溝得仲勁

comebuy tea 好飲

屌 你估真係開新鋪咩 執左再開 換一換個名又賺多水新客 幾爽

咁我唔係話佢唔好飲
個味都ok嘅
我自己冇飲開奶茶嘅習慣
係見成家一人一杯咁先飲下
佢係收台灣個價同唔洗點排先會飲
香港買就真係不了

早十年咪又係開至成行成市
過幾年又執一堆
是但啦啲舖位吉撚住又無人租
香港人轉個頭就變心，你大可以放心

唉我唔知我唔想知，呢啲做生意講供求，有人買就有人賣架啦
而家飲奶茶都有腎石啦
我有做宣傳咩，冇呀我都冇導佢地，關我咩事姐，關我咩事姐
我話你知呀，啲死港女平時扮晒死狗，吊起癮上黎咩野做唔出，咩野講唔出呀
你唔好痴埋去添呀，咪一間以為你害左佢咁
根本就係佢地自己衰，佢唔飲，佢唔食，我地冇野做架喎
炆咩姐，我冇炆呀，根本就係佢地自己衰

唔明有咩好飲, 黑糖珍珠甜到仆街
而家個熱潮做到係你要集郵, 間間都要排隊試, 逐間點評扮晒食家好威威咁

以前係得幾間龍頭問到成行成市
而家係勁多唔同品牌

劉華呢度勁好戲
個post有聲

其實三十蚊一杯真係好撚貴

有冇邊間係好飲
我未飲過

華人做生意
講撚捉幾十年啦,無變過

咁比起奶茶飲鮮奶好似健康啲既
不過日日飲真係不了，黑糖好甜
一個月兩三次差唔多

一杯咁既野每杯成本可能只係5蚊左右，連所有租金人工等等，賣30蚊，一兩年可以回本加賺錢

加上投資唔洗多，食完你一水就有十幾萬落袋(我估)

個個爭住做先

唔明？？

鬼叫香港人個消費習慣就係一窩蜂
有市先有價

一味叫邪惡一路飲

咁又唔係咁講，睇你用乜牛奶，有啲好貴，我返緊part time果間啲奶好貴

垃圾都飲

我問你揀答唔答，其實杯奶溝唔溝水，定全杯奶，如果全杯原奶一盒最多沖兩杯，靚奶講緊零售要50蚊盒，咁就真係圍唔到本

男朋友之前排半個鐘老虎堂唸住買杯黑糖當驚喜俾我 我覺得又甜又難飲
但唔想浪費佢心機 扮好好飲

連登仔又係到扮清泉 唔隨波逐流
人地鍾意飲乜關你撚事咩
你唔鍾意甜就唔俾人地鍾意
夠有人日日一罐可樂 日日飲咖啡奶茶啦
又唔見你地話佢地唔健康 唔覺得有咩好飲

唔明有幾靚

唔抵得？

乜係真鮮奶？
我一直以為係奶精

又係呢d大大聲同人講自己唔撚飲 想顯得自己好勁既post

利申無飲過

多塑化劑之餘又浪費膠杯飲筒

利申環保撚

前幾年cheese cake, 芝士撻咪一樣，而家執下一間執下又一間...

奶茶就奶精，黑糖珍珠鮮奶就真係鮮奶

台灣好飲好多，香港唔知點解做唔返台灣咁好味。

一杯嘢飲如果貴過廿蚊已經過唔到自己心理嗰關

真心唔明
想學野求教

好多都係gimmick，根本麻麻地，珍珠又冇咬口，係港女先人買佢又買

2x飲杯屎水

鍾意打卡

貴撚過我食餐飯

甜到仆街，好撚難飲

係出名個幾間先有人排，
飲過係好飲過普通珍珠奶茶既話哂都鮮奶
不過唔會係要我排隊去飲
排成粒鐘去影張instagram幾廿百萬人都影過既相係咩心態

香港手信

唔係吖幾好飲呀

我覺得無咩特別，都唔算好飲，但又唔知點解間間都有人排隊買

其實我唔鐘意飲

洗乜緊張 熱朝一過自己就會執

因為我覺得好飲
鍾意飲就飲㗎啦依家係咪得港女想打卡先有資格飲呀？普通見到佢啲紋靚或者口渴買杯凍野飲下得唔得呀？
唔明出呢啲po嘅存在意義係咩，顯得自己唔飲好與眾不同？

黑糖飲得多會生cancer, 自己上網google

香港大部份係假黑糖，新聞講更易生cancer

其實大家都係用明治奶
分別係邊個煮d 珍珠好食咁解

你$30 買明治奶飲死你都得

猶太人識做生意 你起左間加油站 第二個就識得係隔離開間餐廳 黎入油既人可以食飯 慢慢黎呢到人多左 又係隔離開間超市 比人買埋日用品又可以車走埋 大家做生意百花齊放 良性競爭
中國人或者華人啦 唔識做生意 見到人開左間加油站成功左 就只會不斷copy copy copy 做到個市場死為止 果d乜乜共享單車咪咁做死左

好飲喎

返緊pt 唔明有乜咁好喝

以前興生漬癌果排d人都冇咁痴線，依家d人排到世界末日趕住坐火箭離開地球咁

連登有愛
學到野
記低落本簿度先

收皮啦
果日係日本餐廳食飯 隔離條港女問隻兵有無珍珠奶茶 屌你啦係咪鍾意成咁
一日有港女一日都唔會停

而家講緊跟風問題 你唔係跟風衝出嚟做乜

我飲過 覺得Ok
其實唔係個個人都係為打卡而飲

兩隻五毛留下負評

咁應該投咩

廿幾蚊 窮撚飲唔起。港式先好飲

有乜好嘈?

條女一話要飲 就算係50蚊杯屎水 你咪又係要仆到去排隊買

綠茶走甜
鳥龍走甜

台式飲品無啦啦又復活
唔明點解咁多人飲
飲啲糖落肚
想嘔

Starbuck重貴啦 咪又係日日幾萬人衝去買 飲杯野啫 咁都有人搶住屌

開咩飲品冇問題 理得你大陸定台灣定韓國
問題係香港每次潮流興一樣野 啲人就會一窩蜂去開舖 間間都係賣嗰啲野 偏偏又真係有咁多人去幫襯
其實邊有sustainability 只要熱潮一過 市面上九成嘅同類舖頭都會執笠 早十年台北站都係咁

一蚊都唔洗既野都有笨柒日日飲
係咁開係正常既

成撚日都係喥ig story，個撚個都po，杯杯都係咁撚樣 成幾廿蚊一杯，餐廳啲奶茶都好飲過佢

飲過一次 真係難飲

見到個樣都覺得甜

台中啲鹿閣行虎紋幸福堂唔洗排隊平均十五蚊杯先係正常，香港要排兩個鐘不了

所謂黑糖真係好核突

最撚on9係個杯愈黎愈細就有港女話個份量小巧可愛

香港人有新野要開到飽和曬先會停

飲過一次甜到嘔咗
利申 飲走冰走甜嘅茶

芝士蛋糕
雞蛋仔
yogurt
仲有冇？

有辦你睇
香港人做生意就係咁on9

有冇排名邊間最正?
淨係飲過珍煮丹

廿蚊以上既野飲唔會買 幫人交租

其實啲人唔撚鳩厭既咩 老X堂仲日日排緊長龍

奶撚福音
覺得好飲過奶茶多多聲
不過真係泛濫
而且水準參差

肥仔水都咁多人飲

飲過一次..真係好撚甜
之後仲睇到單野話果D唔係真黑糖,係加色素更加唔會再飲

連登真係乜都要管

開間新嘅又一班人去鳩排，打卡。
搞到通街都係，睇到都煩

小農dna

咪撚戇鳩啦

我見親d人係話Starbucks貴
但轉個頭又買被三十幾蚊既珍珠奶茶

好似泡菜嘢咁

要排隊排個幾兩粒鐘真係不了
想飲不如自己整 又平又唔洗排

尤其呢個ig:poorpigpig
屌你老母 扮撚柒曬食家咁
好撚柒憎條友 成撚日係到r like
成日出post叫春話follow左唔like佢就咪柒follow佢

垃圾飲食文化，港女就係咁on9

如果開間港式茶餐廳奶茶店會唔會有得做

唔鍾意還唔鍾意
下下都踩鳩人港女真係on 9
錢又唔撚係佢俾

冇Starbucks, 又點顯得黑糖珍珠抵飲

有時想飲下D普通珍珠奶茶..望到D價錢，不了不了

奶茶舖 醫院 糖尿病診所

on撚柒9 上面屌左睇唔到咪撚衝出黎柒啦 扮撚曬清泉咁 你都唔好撚得去邊

好撚好飲喎

利申:自己屋企沖，每杯3蚊成本都唔撚洗

我都係 自己整買料可放心d
靚黑糖 靚奶 都唔會貴過出邊

女人錢不嬲都易賺架啦 有錢賺咪開多啲囉

我用本地奶沖都已經好撚正
朋友用日本奶 但我覺得差不多

只會越黎越多。。

有冇教學

我平日貪平用十字牌 已經覺得好好飲 有時整俾屋企人飲 用北海道3.6牛乳 仲正

熱潮過左啲舖就收皮架啦 你理得人姐

你去奶茶店睇佢點沖
返屋企自己一樣咁沖
無乜分別
只係自己買料沖咁解

佢除咗飲珍珠奶茶仲識食啲咩

真係好撚on 9 直情懷疑佢三餐都係飲呢d化學肥仔水

到你地逼下

你上youtube揾就有
d黑糖點掛杯整紋都教埋你

成個ig淨係識推介珍珠奶茶葵廣式小食都好意思自稱foodie

連東京都係一地黑糖珍珠奶茶
已經唔止香港係咁

一鍋風嘅熱潮，根本就係飲好多糖落肚
睇網上報導都睇到煩厭

證明好撚好賺

除左黑糖 仲有好多芝士

以前3蚊支忌廉都要草錢買
而家日日三廿蚊都無感

有朋友識佢話佢好似唐氏

啲港女飲一啖就掉／畀男朋友飲架啦

請問珍珠邊度買？

比港女飲多啲大波啲

鹿角巷幾好飲

成本10蚊都唔知有冇一杯一吸就冇曬嘅可以賣成30幾40蚊
香港人

比盡真係15-20蚊

輪迴

裕華國貨有
同埋專賣台式嘢個d舖頭都有
我淨係知一間 係九龍城叫皇上皇 大概10蚊一包 可以整到3杯份量

遲下冬天應該執一堆

Ssp間圓圓幾正

做緊台式飲品鋪 我都想睇集體仆街

雖然自己整都得 揾木薯粉
順便又可以整埋芋圓

唔明身邊啲女性朋友點解咁鍾意日日都影一杯上網 好撚煩

有啲珍珠好似係用尿片造

想試下飲the alley同個隻虎
好似真係幾得

而家d咩茶 入面唔知用咩沖
奶分分鐘都係奶精沖 無牛奶成份
水果味可能係d香精調出來
不過望落去個樣夠吸引 包裝到靚靚就可以幾十蚊一杯

唔該曬巴打

最好永遠係身邊都唔要
鮮奶100分加珍珠－10分
珍珠奶有90分好正

半年前岩岩開始湧呢啲珍珠奶茶入黎嗰時
同個friend食完飯佢話好想飲珍珠奶茶
我諗住佢係飲貢榮 天仁嗰啲啦
點知佢話要飲咩鹿角巷 仲話間野要排隊架 唔知要排幾耐呢
我心諗 乜撚野要排隊咁把炮....
咁一場去到 冇理由我陪佢排隊但我唔試下架
跟住我就叫微甜 落單嗰個話 我地唔建議微甜架 少甜會好啲 可以帶返啲茶味出黎
我又心諗... 咁是撚但啦屌 杯野好飲就得

點知仆你個街 少甜都甜到on9 又冇茶味 邊撚個話少甜會有茶味架 早知唔撚聽你點要返微甜...
我個fd仲係咁話 好好飲呀真係~
我心諗 我屌你老味係咪平時飲開屎水...
然後係咁同杯野影左廿鳩幾張相...
我先發現原來佢係為左打卡
仆街曬鳩左我大半個鐘熱到死同你排隊買杯垃圾...

Party room

一啖都未飲過

港女口味你識條春咩

其實最緊要個杯好睇 影相靚
落幾多塑化劑 幾多糖 成本幾平 賣幾貴 邊有人會 care.
羊群

飲過一次珍煮丹 dllm黑糖真係好撚難飲

其實而家香港仲做得住嘅大部份都係用鮮奶
以前開到周街都係果啲例如貢茶 shared tea 果啲俾天芢茗茶搶咗一大堆
之後台灣啲黑糖入黎搶market 但都係用鮮奶

珍煮丹好飲過老虎幸福先啦

真係開得太多，跟住又得個排字

哇屌 好多糖

出多d街喇
宜家透明度高左
間間都比你揀用鮮奶

所以話00後真係弱智

返緊pt知道其實好多間啲鮮奶都溝左一半水

d人吹到呢間世界級好飲

台灣飲過，世界級難飲

bubbletea.researher好撚勁喎

好撚好飲喎

咪就係，鮮奶 有幾無益

請問明治鮮奶 有幾多糖同塑化劑

根本就好飲
係要話人買黎跟風

佢個ig全部都係珍珠奶茶
應該打手黎

歇脚亭果隻好好飲

屌 照copy錯殘體字

兒登仔又唔抵得人地紅啦

一杯都無飲過，好撚貴

香港從來都係咁，
遠嘅有葡撻、芝士蛋糕、章魚小丸子，
近嘅咪綠茶、紫薯、拉絲、韓式XX、拉麵，
好多垃圾呃飯食，
再過多段日子睇下俾咩取代

自己整正好多 出面整既黑糖奶既黑糖都唔知係唔係假既或者唔靚 覺得好甜飲完喉嚨好唔舒服

經營者應該有諗過熱潮維持一兩年
目標都係利用一兩年時間賺夠，然後食住下一個潮流賣其他嘢

sale 健康
實則垃圾

咁證明咗你係中國人

通常熱潮過左先去買黎試下

唔飲啦有錢都唔飲
飲茶好過

捱得過冬天先講啦
天寒地凍我就唔信佢賣得出，就算你出熱飲都無人排啦

睇下有冇on9簽兩三年租約，到時就蝕到佢仆街

其實真係幾好飲
起碼健康過飲奶茶

屌你呢啲垃圾都3，40蚊杯唔好去搶

大陸都好撚多

【有片】非純天然黑糖可致癌？ 某知名台飲被揭使用化學物

黑糖奶茶呢排好鬼興，基本個個港女都有張打卡相。所謂黑糖好似聽落好健康，但係其實唔係囉。早前有著名黑糖手搖飲料店被爆佢地唔係真係用純天然嘅黑糖。

台灣呢排同香港一樣，好鬼興咩黑糖珍珠奶茶。係後珍珠奶茶嘅時代，黑糖珍珠奶茶係香港再次掀起一股手搖飲品嘅熱潮。無數人為咗打卡排隊買呢杯嘢。有手搖飲品品牌要排隊2個鐘先飲到，真係超級誇張。

但係呢啲號稱古早味，號稱健康補血嘅黑糖其實冇想像中咁健康。點解咁講？因為台灣最近有研究調查發現，所謂嘅黑糖好多時都係黑色嘅糖魚目混珠，並非真正天然黑糖。

係製造呢啲人造黑糖嘅時候，店家為咗節省時間同埋成本，就會用化學調劑去製造呢批假黑糖。當中嘅成份會致癌。

但係大家又唔洗咁緊張，其實呢啲黑色焦糖色係布丁，可樂，醬油都有出現。唔係焦糖色素就等於致癌，而係用化學調劑製造嘅焦糖色素先有問題。

但係安全的，真正嘅黑糖佔全台灣嘅5%，大部分都係有問題嘅黑糖，甚至有黎到香港的著名黑糖奶茶飲品店被爆唔係用真正嘅黑糖，而係人工黑糖。

但係無論如何，飲太多都係對身體唔好，大家自己執生啦。

難分真與假？

專家表示假黑糖為顆粒細緻，呈粉狀，顏色均勻；而真黑糖則顆粒大小不一，顏色深淺不均。

通常醒既就簽一年食左頭啖湯就走人
之後班戇鳩跟風去做就中哂伏

應該po呢啲濕9港女出黎

【幸福堂風波】台灣總店出聲明指香港店違約 7日內不改善將停止供應原物料

維他無糖茶零糖零熱量 先賣緊7蚊左右

諗番起前幾年通街都係部隊鍋

正常珍珠奶茶仲好飲啦

好唔好飲真係好主觀
但要幾on9先講得出健康過奶茶？

自我安慰

一年後應該收晒皮

由得佢哋囉
我哋多啲選擇，又有得睇佢哋攬炒

可能見到黑糖就自己ff，ff到過晒龍

所以 我建議去飲木衛二 飲茶同埋真係好香。好香。好香

通街萬寧莎莎連鎖食店又唔見兒登仔屌， 難得可以有其他野飲下又搶住屌。

兒登仔真係骨子裏係地產霸權幫兇。

本身對珍珠奶茶冇咩興趣，有次條女話想飲就陪佢排左九個字，一飲，甜到仆街，仲要賣接近$30，佢打完卡之後，飲左兩啖就叫我飲埋佢

鮮奶都甜
睇下醫生

你飲o既珍珠奶茶係苦？

應該生晒腎石

半熟撻
共享工作室

仲有pancake店都越開越多